
                      para mi, es la mejor de la saga, tiene momentos extrañables, aunque la animacion no de muy buena espina, pero eso no importa, muy buena pelicula, tiene mucho esfuerzo, apesar que las nuevas entregas de la era de hielo son pesimas, pero esta peli, buenisima.
        
            